劉細良：香港政府已成「維穩機器」

各位手足係諗下一步行動時緊記要睇清楚大局！！
劉細良分析中共手段一向好準！
大家一定要睇下 只係幾分鐘時間

我冇嘢講

我冇野講